[勿忘青衣] 青衣孤島 燃起革命之火 - 掛上 光復香港 時代革命標語

手足係北角執到 FUCKING GUY 既標語
我地廢物利用 將標語剪成一半
噴上 「光復香港 時代革命」
掛左係 人行天橋到

同埋係路邊 , 巴士站 貼上825遊行既單張

住青衣大家 都希望你地可以出一份力
係青衣吹起 革命既號角

青衣公海

(今晚21號有元朗靜坐集會)
來緊8 25 恭候各位出席 葵荃青大遊行

五大訴求 缺一不可

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

柒左 POST 少左 大遊行

青衣大遊行頻道

721 811

抵制MADE IN CHINAZI

加油

青衣警處附近既鐵欄有工人燒焊中， 想拆鐵欄唔會咁易

推

遊行路線最後係荃

Pish

加油呀！推！

青衣咁撚和平 啲狗都驚到係警處外面起哂水馬 做得虧心事多

d黑社會係咁
驚比人尋仇